有無巴打裸跑iphone 7 ?

想試下

裸跑緊7+

我

一樣

我MOON 貼都唔貼
無穿無爛

Case都可以唔用 moon貼一唔用 就算有條小痕都好礙眼

裸跑6仔爆晒mon,但手感好撚正

裸跑iPhone7
成日跣手跌

我手汗多 特別驚跌 於是揸好實 就流手汗...
loop

新買祼跑到依家 背脊同邊位花鳩晒
mon 都有啲微痕

7+

有冇人亮黑係祼跑?
想睇下係地花成點
我一直都唔敢祼機

6plus裸跑咗2年半，mon貼都冇，初頭係好跣，但用慣咗就ok

Here .
11 months

7plus 祼跑緊

痴線佬 ,咁撚冼手實成日跌

與其俾錢買機殻 不如裸跑買apple care

mon一定貼
爆左5,6張貼
套都好少戴

根本無必要痴moon貼 用case.

iphone4用到iphone7 全部都無穿無爛

我女朋友成日趺電話都唔見佢爆機 最多花

iPhone 7啞黑裸跑左11個月
跌過好多次花左但都冇爛

我都想知JB 裸跑嘅巴打咩情況

祼足一年

有冇花成點？

無明顯花 望落仲係全部黑色
係天線位有